[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (26)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

中銀人壽超級聯賽:
2017-02-03 (五) 20:00 港會 vs 冠忠南區 香港足球會足球場
2017-02-04 (六) 14:30 理文流浪 vs 南華 深水埗運動場 (OnTV Live)
2017-02-05 (日) 14:30 和富大埔 vs R&F富力 大埔運動場
2017-02-05 (日) 17:30 東方龍獅 vs 九巴元朗 旺角大球場 (OnTV Live)
*2017-02-04 (六) 傑志 vs 香港飛馬 改期

亞冠盃外圍賽:
2017-02-07 (二) 18:30 蔚山現代 vs 傑志 蔚山文殊足球競技場

亞洲盃外圍賽B組

港隊賽程:
2017/3/28 客 黎巴嫩
2017/6/13 主 北韓
2017/9/5 客 馬來西亞
2017/10/10 主 馬來西亞
2017/11/14 主 黎巴嫩
2018/3/27 客 北韓

小組頭兩名將晉身亞洲盃決賽週

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

我諗我真係老啦

竟然冇出富力個名

me only i kwok fans

Kim out

Hea國

alex chu in

迷朱華麗留名

我朗

亞冠東亞區外圍賽次圈
傑志 (香港) 3-2(ET) 河內FC (越南)
布里斯本獅吼 (澳洲) 6-0 環球FC (菲律賓)
曼谷聯 (泰國) 1-1(pen.4-5) 柔佛DT (馬來西亞)
素可泰 (泰國) 5-0 亞達納邦 (緬甸)

第三圈
7/2 - HKT 18:30 - 蔚山現代(南韓) vs 傑志 (香港)
7/2 - HKT 18:00 - 大阪飛腳(日本) vs 柔佛DT (馬來西亞)
7/2 - HKT 19:30 - 上海上港(中國) vs 素可泰 (泰國)
8/2 - HKT 19:45 - 上海申花(中國) vs 布里斯本獅吼 (澳洲)

Lo God In

許嘉樂拍得最on9

永續朱志光

布里斯本獅吼贏波

alex chu

我谷我谷

下線除左柔佛其他三隊都撐, 不過現實係客隊會全滅

LM待唱

agger

迪維斯 馬田斯屌打澳洲佬

世上只有朱志光是傑志教練

Alex Chu

冇朱sir既傑志唔再係傑志了

油渣張 又推甩五件 推出我油渣張 又卸去凶險
油渣張 若果想留我即刻出線 不想去 就算被欽點
就算你偏要出現 無疑問絕對即撇即閃

轉會窗關了，足總仲唔update 網d資料？

未開工牙

Alex Chu Jr.

只想去為你
完成怡欣機器

柒爺個b

行近我又怕驚動你 我又怕心難死

禾果!
左yao果!

恩哈路同肥jack做隊友

傑志將於下周二出戰亞冠外第三圈賽事，惟早前被褫奪參賽資格的全北汽車正在上訴，結果會於周五（3日）公佈，這令傑志的對手再現變數，有機會由蔚山現代再次變成濟州聯。

由於傑志於第三圈需作客出戰，這變數影響教練團備戰，但最大影響的是球隊準備作客行程。據消息人士指，傑志於上周擊敗河內FC後，已訂好前往釜山的機票，並會以陸路去到蔚山。不過，若最終全北上訴得值，行程需要變動，傑志教練朱志光亦指，雖然已準備好面對現代或濟州其中一隊，但目前情況被動，前往作客場地的旅途或會令球員更辛苦。消息指，傑志在行程上已有兩手準備，包括蔚山和濟州的酒店；然而，受影響的不只是球隊，還有準備隨隊作客的球迷。另外，傑志從未收到亞州足協（AFC）有關全北上訴的通知，球會只從報道中知道消息。
其實除了傑志外，此事對濟州聯亦影響甚大，該隊本來因全北被取消資格而得到直接晉身分組賽資格，若這資格「得而復失」，球隊將要在短時間準備在主場舉辦第三圈外圍賽對傑志的賽事，除了球員備戰外，球場、門票等準備亦十分倉猝。

業餘過足總

其實現在全北揾國際仲裁，推翻AFC

AFC垃圾,拖到最後先判

將個分組賽位直接俾Kitchee la diu

香港足總係AFC創始成員，AFC第一個總部都係喺香港，宜家雙雙都係較話

不嬲架啦

咁做好合afc邏輯wor，佢地根本冇預過傑志晉級，所以闊佬懶理

之前金仔又話2月幫港隊搞熱身賽既？

唔緊要啦仲有肥鳩 陸平中 同埋17歲家榮

支持謝家榮正選

謝家榮

如果要搵一隊約，俾我係足總就會搵巴林先，而且係過去作客，因為佢地第一場分組賽係主場對坡仔，即係同大家將會面對既對手水平接近

肥鳩

安心考海關

afc

前甲組球員座駕遭淋油 前村長：泊得唔好又有嘈音

車主是一名陳姓的退役甲組足球員，目前做保安。他是關門口村的原居民，自婚姻破裂，妻子帶同子女離去後，他「越諗越歪，思覺失調」，經常在村口大吵大鬧，惹來村民的煩嫌。

邊個

講起車 梁文禮當年比人偷咗架車有冇下文

另一篇報道話曾效力南華

陳肇騏

利申9up

BIG MAC果然係同天光陳同樣水平

青山三虎

你眼花？

喂 講下笑都唔比咩

我島退出亞協

WFC

唔好再老屈我

仲有一個係who

9527

養車最麻煩係無位擺或者車位貴
佢泊係條村到已經無左呢個煩惱

傑志book晒兩邊酒店機票？？

架車都就劏得

俊立？

真係加入大洋洲?

係亞協盃

afc逼害我島

只有青山雙雄 9527同天光陳

北韓兩隊亞協同一組，真係笑話

今天，聯賽，南華作客元朗，賽果2:2，南華先落後，後反先，再被扳平．
南華，和波等於輸波，今天，我們再次輸（和波）了．
有一句話，喜歡足球的人常說的：「輸波，慘過輸命」．
我以前少不更事的時候，踢波常常說這句話的．
現在我知道，一隊球隊要走下去，要鬥長命，高峰不會永久，低潮要再爬上來，要相信，低潮一定會過去，只要更加努力．
南華在球場上的榮辱，有很多人一起去背負．看著今天離開球場的南華球迷的失望表情，我實在很抱歉，近來南華的表現，令愛南華的朋友面目無光．

在球場上丟了面子，就更要去努力想法子．．．
今晚賽後，我和太太去了自己旗下的食肆吃晚飯．
當然，大家都很無心機．
我說：「唉，今晚個blog，好『難寫』！」
她拋了一句爛gag：「『難寫（捨）』，咪『難離』囉！」
唔好笑，但幾有道理．
難寫，因為我確實要再想想再怎麼搞，才知道可以怎麼寫．
難離，係一個事實 － 我和南華已經在一起這麼久了，我一定會堅持下去，不輕易離棄．

請給我少少時間，再想一想．再談．

去港超的是富力U19好不好，連預備隊都算不上
u19嘜咁多超齡球員啊

yes

黎耀昌/gps唔返南華？

好催淚說好的難捨難離呢

油渣心諗都last半季 收返又要自己出糧 慳錢好過

油渣STAY!

油渣下季一定out

到時等睇下任足主更廢
大家係到懷念油渣

金仔

垃立in

有冇ching打算入主南華代油渣

自由身11人
門將：卻克蘭（35歲）
後衞：迪恩達利（31歲）、馬田卡沙利斯（29歲）、基斯杜化森巴（32歲）、祖爾奧拜恩（30歲）
中場：魯爾梅利斯（33歲）、李奧曲加（32歲）、林柏特（38歲）、艾辛（34歲）、尼索比亞（30歲）
前鋒：卡頓高爾（33歲）

我
入主即刻雞fofo升朱基做助教

kirkland就算啦
仲衰過驊b

森巴去咗水晶宮了

尼索比亞肥過肥鳩

林伯go kitchee la diu

艾辛？

卡頓高爾好似英甲都踢唔掂

上次由青山送你去TMH 班姑娘話你好唔聽話

把聲好正 同埋啲唔啱音位好勉強好正

Meireles

如果森巴嚟打中鋒 屌打港超後衛

新迪天奴

ff

垃垃go 修夫搓拿喇
me做南華王

卡頓高爾應該都輕鬆屌打

外援無你位置了
高美斯 艾華 派路 保贊

高美斯下季都未必留底啦

南區的蘇沙像是帶著神秘
南區的子彈充滿樂與悲

卡頓高爾黎香港=保夫來特係日本

挽留呀
南華張飛賣40蚊
佢值40蚊全因為高美斯

東方日報

高美斯帶索爆女伴撐場

被問到替傑志上陣有何感覺，高美斯「好識做」表示自己心繫南華，叫大家不要猜想太多。但他就與一位疑似蒙通聯職員密密斟，到開波仍雞啄唔斷，及後更拿出手提電話，未知是否交換聯絡方法！

I can't believe it

今年亞協盃搞到鬼五馬六咁

心繫南華

高美斯唔走先算喇
份糧咁貴垃垃點會要

垃垃:不需要球迷

斬開5件

卡頓高爾連美國第3級聯賽都踼唔掂喎

最多咪歷格斯

香港咪同美國大學聯賽差唔多

有時講適應既
保夫萊特打秦國波都唔多掂
去日本變左轟炸機

歷格斯上年淪落到踢孟加拉聯賽
跟住依家踢緊英格蘭唔知第幾級嘅聯賽p

第4級聯賽參唔多

當年香港隊去南韓集訓被大學隊吊打，香港球迷才驚覺原來南韓大學隊水平同香港大學隊係2個世界。

當年保濟北上友賽業餘隊廣州酒家被喪炒6蛋，香港球迷才驚覺原來上面推點心都可以屈你香港甲組機。

521幾時再拍J片比我地睇

呢個時間蒙古想係戶外操練都唔得，要係室內操，大部分球員非全職非常難搞，不過好過台灣個面唔支持直接放棄。

呢排輸波，不了

過往賀歲盃既入場人數同收入 羅神搞波真係好撚屈
不過反而係想講下公民昆卡果年 睇返d門票價錢同劃位同傑志一樣
但入場人數就差幾千 贈劵又唔係多 竟然係咩原因

公民昆卡聯隊 FC薩馬拉 FC東京 奧漢倫斯

many fans

品牌效應

南華友賽1:1逼和亞洲霸主恆大

南華搞返全華班啦

下半場恆大無外援，兩隊分別入波

歷格斯踢左第七級別leatherhead一個月又變free agent

浩運，港會歡迎佢

賓曹同伊藤壇再加佩迪里

巴域思still free agent
離開東方後無班落

第七級衛生波

戴亞斯在那？？？？？
垃垃

搞你老母

原來伊藤壇已經41歲

新足主至少有三千萬班費

上年古靈精怪 到底佢人生發生咗d乜事

who?

垃圾波

南華有亞援位，陳七又走左

即係仲低級過fm玩到嘅非職業南北聯賽？

同我撞哂位 , 西悉簽佢好過頭恩

Cv唔靚

用黎把撚咩
又冇亞協打

低一級
fm最鍾意裝patch玩呢d低組別聯賽

我最多玩到南北
再低d人真係太廢

南北太易玩
搵個柱躉加兩隻快翼搞掂

我記得個時有報導過日本個邊特登攪旅行團黎香港旅行兼睇波

BTW，件件兩次攪賀歲盃都係又唔旺丁又唔旺財

我島港會 皇家蔚藍歡迎佢

之前裝過十級聯賽patch
有時會gen到假人一出黎就係英乙級數

今次賀歲盃差不多零球星情況下，都有共一萬四千多人次入場，是否証明傑志本身都有一定吸引力？

港超仲有邊隊可以收留佢？

青山之友又發功
我覺得港聯對港隊仲好睇 okay?
利申ng sick ball

同意

Canny又放J圖

守門員出身的「輝哥」早已習慣綜觀全局的視角，調動球隊都指揮若定，但擁有多年執教經驗的他拒絕固步自封，仍繼續觀察及吸收不同教練的打法，樂於接受新鮮事。云云名帥當中，「輝哥」最欣賞現今曼城教頭哥迪奧拿，認為這位橫掃西甲及德甲的冠軍級主帥充滿足球智慧，不過他反對搬字過紙，指他人成功的一套未必符合現時港隊需要：「個個都想好似巴塞同利物浦咁，打快速迫搶，但都要睇吓自己手上有無咁嘅籌碼。佢成功未必代表你可以成功，所以要攞覺得啱用嘅嘢。其實打法只係數字遊戲，咩陣式都係11個人，數字之中點樣令球員融會貫通，處理他們的心理及應變，每樣我都仲要嘗試去學。」從這種活到老學到老的精神，看得出「輝哥」對足球及港隊，依然充滿熱誠。

如果港聯可以由公眾投票選出
50/100 mk場都抵睇
最好再請埋班老野踢做頭場
都應該追得上今年河水盃第一日入場人數

笑咩
廖sir我覺得唔錯wor

油渣做埋今屆？

河水盃冇大水喉唔同以前，揾到嘅外隊號召力一般，香港球迷要求高，所以入場人數有限。獎金之類都算少，難怪畀人話米奇老撚，可以叫郁蒙通同首爾來已經難得。

呢兩隊真係好野
好彩有睇季軍戰
我覺得唔好睇在主辦單位搞得唔吸引姐

好多球圈中人都好似有默契咁隻字不提

即係點
宣傳唔夠?

香港人咪又係貪個名
個名唔夠響點打到卡post上facebook

請人條件：
有上開高登/連登 ＋2分
有睇開本地波 ＋3分
有去茶記習慣 ＋1分
接受到適當時候可以爆粗 ＋1分
基層出身＋2分
諗到再寫

丁過521 -521分

好多球迷對泰國波衫有興趣多過睇泰國足球，一聽到畀180睇泰超冠軍都擰頭。之前對河內都收160，加吓收180仲要雙料。用另一角度睇，河內一定冇蒙通聯咁好水平，只要加多20蚊食少次麥記就有更高級數嘅比賽睇，抵睇。

有綽頭，夠class 其中一樣巳經夠。
唔通真係入場睇你戰術咩

傑志除左5pcs全部炒得

咁認唔認真踢都有影響嘅
亞冠典都出盡奶力啦
河水盃真係要多謝蒙通聯同首爾都算比面

武里南波衫都幾正

咁可以請賓菲加，士砵亭同華倫西亞同，但千祈唔好註明係東帝汶，澳門同馬代球隊，相信喺facebook打咭話畀全世界聽睇緊黄洋吊打華倫西亞，應該最少昆到30個弱能人士畀like可以擦吓存在感，如果唔小心打多咗馬爾代夫4個字，應該得0個like甚至被檢舉，或者得2個，一個自己開acc自己like自己，一個人哋覺得我過年要入場睇埋啲垃圾波認為我人生十分可悲畀個like我擋係喺街見到乞衣好心畀5蚊我食豬哨水咁。

當年西班牙隊華倫黎旺角場都係得幾千貨仔

泰國啲波衫又確係幾靚，港超球隊查實可以望望何解泰國改變得咁快，睇睇人哋有冇嘢值得參考。仲記得千禧年南華打亞洲賽抽到盤谷銀行，人哋嗰聯賽仲係半職為主，好多嘢比香港落後。（雖然係半職但一樣可以吊打南華）

港會多咗一場直播

係咪對流浪

所以馬代隊華倫來港有近千人入場超強了

冇宣傳過

下次試下拎走[賀歲盃]呢個品牌，照賣380，睇下仲有幾多人睇
拎住泰超冠軍、K League冠軍同大洋洲冠軍三隻靚牌，連賣轉播權到海外呢啲基本野都做唔到
蒙通聯同奧克蘭城官網仲多資訊過你主辦單位

yes
沙蘭當拿爆seed果次

邊年既華倫？？

禾果大發神威果次都唔記得

認同 香港球迷真係好難服侍
賀歲盃搞手吃力不討好 下年索性請啲中超下游/中甲黎開擂台啦 實大把人睇 作客球迷又有保證啲

明顯啦
老實講佢賀歲盃整條片真心麻麻地
似係好多條ig片痴做一條咁
不過呢個月踢咁多場波冇時間拍又難怪

2月3先出afc appeal結果

Source: 傑志民間討論

cas 官網咪有

上個 post copy 咗個新聞稿矛人理

好似係

體壇拾趣：傑志亞冠外迷失南韓

其實傑志都可以向國際仲裁上訴

WE ARE 我島

【本報訊】曾效力香港甲組班霸南華的退役足球員陳世芳（57歲），停泊在荃灣關門口村一輛粉紅色私家車，昨晨被發現遭人淋黑漆，警方到場調查列刑事毀壞案，今次已是3個月內上址第二宗汽車遭淋油刑毀事件，前村長相信因村口違泊嚴重，惹村民不滿遭報復。

陳世芳為關門口村原居民，80年代效力南華任中堅，退役後做保安員。據悉，自妻子帶同子女離他而去，陳近年精神有異，經常在村口大吵大嚷，現時獨居村內一單位。

疑礙村民出入遭報復
現場在關門口村村口，連接一條20米長的倔頭路，經常泊有車輛，《蘋果》記者在場所見，遭刑毀的陳世芳汽車為一輛粉紅色私家車，停泊在倔頭路右邊最後靠近樓梯旁，左邊車身潑上黑油。而其他車輛則停泊在倔頭路左邊通道。

昨中午12時許，陳世芳得知座駕遭刑毀而報警，警方到場調查。有女村民指凌晨約1時經過上址，已見該車被人淋潑黑油，油漆未乾，相信行兇時間是深夜，暫未有人被捕。翻查資料，去年11月26日，另一輛停泊在樓梯口的七人車亦遭人淋紅油，而七人車車主與陳世芳是叔姪關係。

本身為陳世芳堂兄的前村長指，陳世芳的汽車已遭人第二次淋油，過去停泊在村內倔頭路的私家車可能阻礙村民出入，發生過多次遭人

無限上訴，唔撚洗踢啦

蔚山濟州雙雙dq
第三隊泡仔表示時間不足以準備而棄權
傑志自動晉級

香港多英超狗
成班人以為自己真係住曼市同利物浦個班球迷
係得香港人睇英超睇到咁撚柒
對一隊外國波歸屬感仲大過對自己國家隊

5pics明顯係離地中產 邊識諗綽頭
起碼要至少把三隊波吹奏一次先啦
不過高尚人家唔鍾意吹水

連人地蒙通同奧克蘭d宣傳都好過你主辦單位

駁唔到

亞洲球隊想過萬人入場，
只有日職/中超

笑鳩佢又係批鬥佢
屌你返青山啦

上條毛咩

追 AFC 俾錢仲好啦

你地係好手足 不要互咬

油渣一早簽佢做亞援，真係唔洗煩前線無波入

羅神舊部 不了

但同高美斯撞位
ryan叔叔

三年前十萬月薪係中甲級薪酬
而家廿五萬一個月請華度斯係咩級數

基藍馬也有三十萬一個月

Agger

金泰敏同樣free agent
離開傑志無班落

華度斯=中超級數

屌
著日本國家隊波衫扮係日本人都大把啦

踢完香港波寫花左個cv

中超外援好多都百幾萬一個月

青山內亂

傑志身價前國腳金東進第一，華杜斯第二
志堅身價急跌

matt都值咁貴

陳世芳咩水？係南華二打六？

佢同迪高
全香港最狗防中

真

四個月一百萬呀嘛 除勻差唔多啦

As part of efforts to assist the AFC Member Associations (MA) in this endeavour, the Taskforce agreed to implement a new club licensing system for the AFC Cup competition, which will be introduced in phases annually, before being made mandatory for all clubs participating in the AFC Cup by 2018. The new regulations, which mirrors the process and procedures of the ACL club licensing system albeit fewer criteria, will now be put forward to the AFC Executive Committee for approval.

求source

521有病呀耳水唔平衡，警告唔好再屌河水杯無媽劇停

The two-day workshop culminates a landmark year for club licensing in Asia. The new club licensing system, which is based on the AFC Champions League club licensing system, albeit with fewer criterias, was introduced this year and will be enforced for all clubs participating in the AFC Cup by 2018.

我之前睇transfer market管理員微博, 大概啱掛

停止逼害521

5.2 Appeals shall be subject to the following limitations:

5.2.1. the appeal shall automatically be subject to an expedited procedure and be completed (if relevant) prior to any Conpetition draw;

屌那星個 regulations 要求全北係抽籤前完成整個上訴

但本身 AFC 個決定係抽籤後先做

咁撚柒嘅 corporate governance

西亞佬無亞冠冠軍，想玩死全北

得十皮港紙左右1個月既話應該都請佢喎起啦下話

講銷量嘅話係香港日本隊波衫應該好賣過香港隊波衫

唔怪得台仔咁嘈

下季開始亞協盃都要攞牌

佢地啲球隊連公司都未成立

港隊波衫有貨咩

如果fc東京再來香港，我真係唔肯定傑志/束方/南華fans會唔會多過架仔

個青訓 programme 要求咁高

我島

對唔住囉

下季用唔到大球場打亞洲賽啦

一定 guarantee 唔到 3 月

咁依個問題唔喺球迷到啦
況且唔止香港 其他地方都鐘意睇英超啦

日本同支那一樣有得睇外國波
人地會唔會係自己國家隊打外隊果陣著對家波衫噓自己人

正規比賽都係得對日本果場先係咁
你要計埋對阿根廷依啲表演賽無野講啦

香港人鐘意睇英超某程度都關殖民地事
捧英格蘭同英超

即係以後亞洲賽都唔駛諗大球場只能用旺角，除非七欖改唔係亞洲賽時段舉行，如果旺角場再有咩冬瓜豆腐……

主場對不丹果場有人坐左去作客球迷區到重好自豪咁接受訪問

屌閪灣

買幾百件愛隊波衫，輸波就死老豆咁
買件港隊撐下又嫌柒嫌貴

我覺得南華，甚至東方在亞洲只是二三流球隊，但佢係有香港人我就支持，我都支持英雄輝

不過有隊波全隊鬼/假鬼，我唔明有咩歸屬感，要睇鬼點解唔睇英超，又好波
林志堅/matt雖然係本地球員，但堅堅以前仲話要代表德國，哈

好遠wo

最核突係著件外國波衫入場捧港隊

雞年賀歲足球賽 場面冷清今非昔比

Posted on 2017-02-02 in 體壇江湖 / 賴文輝, 體育
儘管今年賀歲足球賽，自2014年之後再次有三支外隊來港角逐，然而由於缺乏叫座力球星，以致場面冷清，兩日賽事入場觀眾總數，竟然不足15,000人，與嘉士伯盃年代賀歲波，動輒超過二萬、甚至三萬人盛況相比，簡直是天壤之別。

經過去年旺角球場的香港隊對港聯的表演賽，今年賀歲足球賽重返香港大球場上演，由傑志負責籌辦賽事，原本邀請澳洲U23、韓職球隊FC首爾、泰超球隊蒙通聯三支球隊參賽，惟澳洲U23臨時爽約，幸好有大洋洲冠軍奧克蘭城及時補上，令賀歲足球賽事得以重現四角賽規模。

年初一上演的首日賽事，只得6,372人入場觀戰，入座率只得一成半。揭幕戰由FC首爾出戰蒙通聯，FC首爾雖然攻勢較多，但卻未能取得入球，反而於完半場前，被奧克蘭城偷襲得手，迪懷斯橫傳予泰迪近射入網，奧克蘭城半場一球領先。換邊後，FC首爾攻勢一浪接一浪，惟始終未能攻破門將蘇比卡拉的十指關，奧克蘭城保住1比0勝果，率先晉身決賽。

林嘉緯(中)面對奧克蘭城兩名後衛夾擊林嘉緯(中)面對奧克蘭城兩名後衛夾擊
尾場傑志迎戰蒙通聯，兩隊上半場互有攻守，蒙通聯於41分鐘，憑鄧達一記窩利抽射得手，領先1比0。傑志換邊後全力反撲，憑借將希堅奴近門把握機會，迫和1比1，要互射12碼決勝負。傑志五射全中，加上門將王振鵬救出鄧達的主射，協助傑志以總比數6比5勝出。

門將王振鵬救出鄧達的12碼，協助傑志晉級決賽門將王振鵬救出鄧達的12碼，協助傑志晉級決賽
年初四入場觀眾比年初一稍多，惟亦只得8,588名觀眾入場，場面依然冷清。季軍戰，蒙通聯憑著開賽3分鐘，鄧達直線妙傳施華快腳射入，以1比0擊敗FC首爾，獲得季軍。

蒙通聯(紅衫)力壓FC首爾，獲得季軍蒙通聯(紅衫)力壓FC首爾，獲得季軍
決賽由傑志迎戰奧克蘭城，開賽僅7分鐘，傑志便有借將利馬直射罰球中楣彈出不入。其後，林嘉緯禁區邊起腳施射，亦被門將沒收。奧克蘭城之後搶回主動，戰至21分鐘，泰迪禁區內扣過列斯奧後半射半傳，劉易斯遠柱及時趕到撞入，為奧克蘭城先開紀錄。傑志下半場攻勢雖多，但始終未能平反敗局，遂以一球飲恨，後補參賽的奧克蘭城贏得雞年賀歲足球賽冠軍。

嘉士伯於2007年終止冠名贊助，至今剛好整整十年，賀歲足球賽已由昔日媲美麒麟盃，一年一度的國家隊級盛事，淪為乏人關注的二、三線球會表演賽。入場觀眾也由往昔單日二、三萬人，下跌至兩日賽事總入場人數不足15,000人，場面非常冷清，令人慨歎賀歲足球賽今非昔比。■

要開放俾公眾ga, 我諗康文署實唔肯簽written contract guarantee屌西灣俾足總搞亞洲賽, 即係代表旺角場唔得就自動冇亞洲賽打, 一係問澳門/支那借中立場用囉

689仲想對球場動手

fc東京本身fans都會過黎，加上堆香港j league fans，應該多過傑班歐查

正是

淨係d跟隊fans加埋係香港既真日本人已經多過班歐查屎

對阿根廷國家隊歸屬感仲大過對香港國家隊, 對英超有歸屬感算得係乜

以前巴西皇馬黎
唔知港隊有冇作客既感覺

依家最新款果件唔會難買啦，nike官網有得賣＄539，但之前世盃外果時著果件就真係難買

翻貨都係得幾百件，屌你老母

重有小西灣嘅

阿根廷日本德國西班牙fans實多過港隊fans

印字印章又成千，球員版又千幾，match worn幾千添
但$539港隊？不了

難聽d講句 慣左啦

無港隊波衫唔可以支持港隊

所以果年入場人數咪多，唔通睇公民昆卡咩

閱讀理解

叫康文署食撚屎

將軍澳係咪都唔得

我買左件麥基其實未著過 ，入親場都係著 HKFA 個件 NIKE 紅色 TEE

左羅閃到

出香港隊對巴西阿根廷係會計世界排名 (必輸比賽, 即係自動減分)

我次次都著有線送比我件舊版template波衫

亞冠外事件
濟州聯和蔚山現代都可能係傑志對手
傑志所有備戰工作都要做雙倍
包括行程安排，對手資料搜集，戰術部署，賽前操練⋯等等
對傑志明顯不公平

香港既門市無得買香港波衫真係笑話黎

老老豆豆nike都難做既
印多左無人買又晒錢
印少左唔夠賣又比人屌
最慘係唔知個熱潮幾時散 點樣預d貨

好幸福
我係小獨獨

近年最高汁好睇外隊表演賽一定係西甲果年
旺角場睇住佢地d傳控真係

好似得二千幾 定過三千
唔知點解咁少人，話曬當年兩隊都西甲中上游

不嬲都夠貨，係嗰次賣曬咋嘛

對流浪

嗰日仲勁早入場霸靚位

垃立流浪都約到琉球fc，西甲

咁天光陳既啲口問

流浪個名呃到人嫁

蔚山對傑志正價波飛只係賣8千圜, 即係55蚊港紙左右, 平撚過睇港超

東傑熱身賽對港甲你會唔會比80蚊入場睇

不嬲唔買國家隊波衫

有個痴線佬仲著阿狗企前排添
新嗰件唔難買啦 起碼唔會無貨先

屌, 駁唔到

我咁睇
有錢咪波衫
無錢咪打氣tee
上次睇東亞盃諗住買打氣tee但無我size
唔想出油塘

泡菜吊打

mola mola

黎緊亞洲盃外圍賽，
係時候要幫件新衫印字印章

咁其實著外國波衫有咩問題？

艾卡沙隻左腳勁撚到

等睇泡菜輸波/贏得狼狽

返青山
香港球隊k3 j3 level

中甲都未贏到

當年南華亞協4強既宣傳真係無撚敵
好記得當係免費報紙有全版廣告
某個唔多睇波既同學問呢場乜波黎，係咪大戰，波飛又唔貴
咁就拉左5個同學入場

岩岩放監?
關島 456人地

Bma marketing 點同521嘅marketing

521 is crying

職業vs業餘

爛賭威

石門marketing同真正marketing既分別

又想搞喊伍千金

其實大家budget都唔同
點解要隔硬比兩邊marketing
bma南華時代d傳用黎宣傳
傑志拎黎投資青訓
一個 short term 一個 long term
大家都係為港足好

其實大家資源多少唔同無得比
仲要南華本身已經出名過傑志好多
叫羅太用同521一樣資源搞傑志marketing 唔知效果會點

腎天光

投資青訓同marketing仲停留於打飛機階段，短期無成效就會比較，無辦法

屌下年請大陸仔黎打交啦
本身習俗一樣 一定大把球迷落黎睇 作客飛都賺啦

至少佢拉到d忽然球迷入場
其他隊連忽然球迷都拉唔到入場 重點樣吸引新球迷

佢chow我post

利申迷羅

BMA marketing咁撚勁而家飛馬係咪多人睇過傑志

香港人就好撚犯賤既
你唔搞到壇野要排隊排餐懵都無人理你
你有計煲到件事好似爭崩頭咁就自自然然有班盲毛會去爭埋一份

真
冇錢唔通搵神婆出黎做baby宣傳咩

之前未有波衫 我都係喺u記買$39紅色衫都唔會著其他球隊波衫

有冇手足同我一樣
好期待神婆著女裝波衫
露臍+熱褲show長腿出黎宣傳

唔記得點解當年會冇去睇 反而八強落狗屎我又有去

好撚重口味

今年要吸收教訓，力拼到最後一刻，full house

淨係幻想下已經扯扯地

癡線佬

damn right

當年場亞協四強應該可以令本地球壇有三位號字既痴線佬進帳

成日話東方係老人院，
頭先屎忽痕計左傑志同東方兩隊亞冠正選陣容既平均年齡，
發現傑志比起東方仲要大兩歲
(東方29歲，傑志31.1歲)

總之係好多人眼中東係縮皮老人院啦

Leatherhead[edit]
Ricketts joined Leatherhead on 3 November 2016,[30] leaving the club a month later on 9 December 2016.[31]

D傑志乜乜乜user可唔可以改少少個名，成日睇錯以為第個就唔想覆

block 柒左天光陳算啦，唔想改名呀

因為東方後備席先係拎黎養老

傑志如果唔識投訴就抵撚死嘅

青訓

四小龍去中型班或者跟垃垃啦
真心勸告

同意，光頭，球覇都係，好似人球不停外借

原來蔚山註得兩隻鬼?

yes,之前隻鬼走咗

全韓班已經夠屌打傑志

sure

泡菜唔夠膽出全韓班

等睇泡菜驚輸唔敢出全韓班

明明有啲傑迷好想令自己隊波個形象可以慢慢做翻好，但係成日都會有啲on9出黎鳩up搞臭煲粥

日韓隊唔用鬼好出奇？
鹿島鹿角打世冠盃都用全日本人正選

me is high sauce

yes,日韓球隊d鬼好一般，有d隊唔用/好少用亞援

全北打世冠都用全韓仔正選
咪成日衝出嚟柒啦大佬

韓啲鬼好過日好多

上年全北少少靠 leonardo carry

首爾又係 adriano 同 dejan

係日本啲鬼真係好多都廢到笑

以蔚山實力，全韓班青年吊打傑志
不過東方對水原三星可以爭取有入球

日韓d本地腳最勁果班同外援級數差唔多
唔請佢地 淨係蒙通個鄧達已經係外援level啦

韓國肯比錢買鬼，尤其要打亞冠

不過韓國啲鬼打起咗

就會俾支那同阿拉伯佬搶走

關唔關marketing事

亨利marketing,老人院大使

日本咪一樣

都係鬼

邊個聲大就多人認同嫁啦
其實大家都係唔用青訓都係垃圾

卡奧、杜格拉斯

場場九公
場場紅旗

傑迷垃撚圾到搵波仔出氣
會高質得去邊

有心煲要煲爆mk場其實唔難
不過傑東而家都一鳩樣嫁啦 靠佢地死得
你地可能要期待南華新足主

再對上四年都係日本本土球員拎添啦
大久保嘉人連拎三屆添 又唔見你講

港隊/亞洲賽打外隊基本盤都係三千人左右
另外有一千個glory hunter/忽然球迷
大概要谷都係谷二千到二千五百個盲毛入場

傑迷係diversity比較大
正常既都無咩野 唔正常既可以好小學雞
東南既比較stable🤔

2000個真係靠網上平台狂開post都谷到掛......
但擺hks就一定要靠傳統媒體

識幾個傑迷又靚又高汁
南迷冇個靚
東方冇女睇

因為東方 所以兄弟

你又知？

介紹個嚟

禾都是得個望字

🙊🙊

好難同精神病人下下計住

HK foxsports將直播3場亞冠東亞區外圍賽

07/02 17:30 ：大阪飛腳 對 柔佛DT 671台
07/02 19:00 ：上海上港 對 素可泰 670台
08/02 19:00 ：上海申花 對 布里斯班獅吼 670台

元朗得C9

我條女唔係

將來啊，第時有女就叫佢一齊捧元朗

我就係嗰兩輪之後重新睇返香港波

對唔住囉ching

最重要嗰場係 Now?

東南唔正常嗰啲都係阿伯多啦

唔會上尼啩

stable地小學雞/廢伯

反而冇傑志

南有d女幾靚，不過有男友

矛清 agger?

me agger

我話上年神射手係鬼拎唔代表我話J League隊倚重鬼喎
事實上我都知好多J1球隊就算reg齊3+ 1都唔會出盡，打亞冠嗰幾隊都唔足外援

可能等2月3有結果對邊隊先買

其實日韓球隊有冇reg亞援嘅需要

拜恩斯條私怨撚屈鳩我
鬼叫佢慢駛炒車

me agger too

agger 法律JJ
但中文可以改善

其實我想同9527講

其實 j league 都有自己問題，我記得近年入場人數跌返轉頭，好似因為咁所以先搞返兩階段

同埋節奏真係太慢，衝撞又太少，名乎其實養生波，最後影響返國家隊 (成個國家發展策略嘅樽頸 )

萬軍師呢

人地既問題留返比人地解決

sorly

打要企定

讀咗幾年大學，學術上唔用中文，平時又懶寫吓啲廢文投吓稿，每況越下，唉

Me aggar too

意思係想講其實亞洲各國都係問題處處，你睇我好我睇你好

註個澳洲鬼打中堅

香港波都有呢個問題

係咁架啦
鬼叫香港波無乜優點自然就覺得人地水平高係好

人地養生波個節奏已經係香港波打甩脾既節奏

你有米簽隻英超伊朗/澳洲鬼你簽唔簽

冇水好難有好亞援

講開江蘇個 sainsbury 借咗去國米

丁league啲球員23,4當打就出國 西乙又好比甲又出總之出去見識下駁打大會 到老啦/打唔掂先會回流 帶住班細

香港23,4仲打緊後備 仲俾人吹奏未來希望已經得啖笑 真正未來希望應該係U21

咁國米係蘇寧集團架嘛
咪送佢過去踢陣先囉

都有d係為去而去既
去芬蘭波蘭同美國

鬼叫次次直播影落東方球迷區都一大班廢伯咩

yes

其他人可能會覺得日本市場成熟，本土後生多機會

又可能會覺得韓國亞冠成績好，教練勁，成日 scout 到好嘢外援 (但假波氾濫，本土星不足，入場人數得啖笑，仲有兵役問題)

澳洲就球會社區關係搞得好，生活同語言環境正，成個國家體育文化勁成熟，聯賽都搞得越來越 pro (但 salary cap 好麻煩，而且細城市球隊其實似乎唔夠人口支持)

另外大家都面對主流運動 (棒球/Australian Football/Rugby) 競爭

正解

韓國都好興青訓/讀完大學去埋外國/日本

其實如果可以去荷蘭香港人係應該考慮下，聯賽強度係二線，人人都識英文，多香港移民 (買任何香港嘢去東方行超市應該都會搵到 )，面且國家咁細要去大城市玩好易 ，俾 7 歐 group ticket 就可以搭一程全歐最佳火車，真係好易適應

係唔知工作證點

好有廣告 feel

工藤壯人

平平地簽個香港人做個垃圾後備

不過人地大把球員

荷蘭工作證應該唔難搞
當年本田圭佑都係荷乙打起

返左日本戇鳩鳩
之前入場睇福田健二尾場打元朗 見到有日本人著工藤美職件衫

完全係民建聯式手法

蒙通聯專登整咗條金東進影片

不過重點係見到鄭展龍已經復操

同香港掉返轉
香港果班踢都唔郁死都唔肯出國
佢地就為去而去去埋d細國聯賽 水平又未必高得去邊但又無咩人睇到你踢波

不過咁講

去美職其實可能係進步咗

技術當然 jleague 好好，美職就 acceptable 啦

但美職好體力化，係另一種挑戰，加埋啲超長途作客，係幾難應付

另外美職 marketing 真係好勁

近年啲入場人數多咗好多

搞到啲大城市爭新 franchise

而家聯盟已經有條件惡到一定要個城市有錢有地有 approval 起足球專用場先會俾 franchise

原來球皇基奧同我一樣都係今日生日

立即釋放墓臭
FREE PAUL NOW

南華會戰勝歸來

肥婆soso

咁你都留意到呀ching

芬蘭赫爾辛基有個日本仔著10號，之前好似淨係踢過大學隊

痴線成堆恥笑我鬼記得你帶頭咩

唔係
係新潟天鵝轉過去

真係咁樣咩

如果香港人可以去芬蘭就老閪都應該試，其實我好欣賞9冲敢去試，你哋話佢working holiday 都好，起碼佢去試過。係可能去到啲3，4線國家都只可以踢廢隊，但唔好忘記對手可以係歐聯歐霸球會

好想嘴賤笑鳩人 不過都係積返啲口德

你先咁記住人講野 我比手足恥笑又唔介意

唔試過而家都唔會一年搵咗幾百萬

講開有個星洲國腳由柔佛借用轉戰西乙B

香港球員如果唔係去南亞/更差既地方應該邊到都可以狗沖

話說之前爬文講到比賽太少
聯賽盃打返兩回合 足總盃打和重賽
有冇得諗

無錯，笑q死，20歲至少要爭到港超主力，爭唔到係你唔肯去垃垃隊捱，一季出得唔到幾次，不停退步
好多人唔肯走出comfort zone,子彈巴甲又唔去，有d有得去又驚，無大志，好心上進d

今日唔小心睇到d舊post
果陣林學曦比人賣豬仔去印尼 隊內分組賽試過入三粒

做完手術希望操起

唉，佢唔自律，食煙多過練波

其實去垃立隊捱都唔會上到位

垃圾配套

有比賽(只係一年 20幾場)冇訓練同有訓練冇比賽一樣會柒

唉

屌又話j league

以前大豪，均宜都係垃垃隊出嚟，
不過香港球場少，訓練環境差d

JDT吹水叻到, 話借個坡仔去日職或者葡萄牙, 依家變左西乙B

原來佢係JDT一個月搵成23萬港紙

起緊

柔佛個玩法真係 夏里斯算係亞協層面上幾強既亞援, 都唔要, 搵個有亞軍庭U仔CV既衝亞冠, 真係任性

喺邊

用李健和地獄式特訓
每日跑10公里

山度士當年代表香港踢完第一屆室內五人足球世界盃，被當年港隊個鬼佬教練賞識，諗住幫佢拉線去比利時踢室内五人職業聯賽，點知有次踢聯賽被一個叫杜卡既仆街鬼佬外援踢斷腳，咁就外流夢碎

上個post未打完

至於和仔就真係外流去過新加坡揾食，不過踢左好短時間就回流

好似轉會紙都有，傷咗

個陣港隊個鬼佬教頭話山度士絕對夠料踢歐洲職業波

真係整定，本身場波唔諗住出佢

死火倫好似都有機會去荷蘭

2016年11月20日，足總CEO薛基輔表示，延誤多時的將軍澳足球訓練基地，在早前終於開始動工，雖然工程進度因上月中的惡劣天氣而略受影響，但預計基地可以明年7月落成，可在下季起使用，將有三個真草及三個仿真草球場

死火倫就唔記得，但陳家麒當年踢二合時去蘇格蘭季前集訓，被聖美倫睇中想用一萬港紙一個月簽佢，但肥麒拒絕左

佢係咪講緊個健身室呀

個陣d球會成日響英國揾d非聯賽垃圾鬼黎試腳開福袋，十個有八個都係技術粗糙既體力型打仔，搞到對手出事之後都冇得追究

莫生垃垃會所？

流浪個私家gym唔係一早搞掂啦咩

我都想知除左公家果個仲有咩訓練場起緊

yes,莫生垃垃會所,

杜卡之後咪又係俾人踢斷返

有冇巴打知將軍澳幾時請人？

山蛇仲話睇跌打果陣撞到佢

個單位唔使錢買咩

當年英國鬼過黎打, 唔洗做簽證, 即簽即用咁滯

又要裝修 又要買器材

垃垃比出場機會，林嘉緯都係

睇過相覺得好流

咁你知香港d樓真係好貴啦

咁而家個gym room俾流浪用定標天？

垃垃以前呢啲十五六七歲開始場場出喎

蔚山濟州雙雙dq
第三隊泡仔表示時間不足以準備而棄權
傑志自動晉級

希望到時有link......

垃垃

傳聞鹿島接觸 rvp

如果係真，等如屌打我地話日職外援係笑料

現在要至少18先場場出，不過只要正正常常，做主力so easy,成日 炒外援，無得唔出後生仔

18歲之前打返好個基本功 18後當無training得比賽
一係自己加操波底

剛踢罷賀歲盃的傑志今晨在傑志中心復操，為下周二作客南韓的亞冠外第3圈做準備，而傑志主教練朱志光表示，由於要到明晚才知道亞冠外第3圈是是蔚山現代，還是濟州聯，兩隊踢法有頗大分別下，準備上有相當困難，而球隊未來兩日的操練將先集中在體能上，希望提升球員狀態應戰。

雖然傑志在賀歲盃決賽不敵奧克蘭城屈居亞軍，但未有影響球隊的信心，球隊小休一日，今晨復操，前鋒艾力士因小腿傷未能跟隊操練，其餘球員投入訓練，而球隊已定於周日凌晨起程到南韓為賽事備戰。
韓職冠軍全北汔車因打假波被亞洲足協禁止參加今年亞冠盃，而該隊早前決定上訴，周五晚將有上訴結果，這亦令到傑志在這一刻仍未知道亞冠外第三圈對手是原先的第二位蔚山現代，還是第三位的濟州聯；朱志光表示，從未試過出戰亞洲球會賽前數天仍未知道與那隊對賽。
他說：「未知對手下，唯分析兩隊踢法，而看過蔚山及濟州的比賽，兩隊踢法有頗大分別，現階段訓練會比較集中在球員體能，再等上訴結果。」他謂，由於南韓天氣依然寒冷，對球員來說是頗大考驗，並已提醒球員穿多條褲到訓練及比賽。
上月曾到南韓修讀亞洲足協職業教練課程的朱志光說：「蔚山日間只得攝氏幾度，晚上更加是零下，至於濟州氣溫稍高，但都只是攝氏幾度，如遇大風，球員在室外是難頂寒冷，故已提醒球員必須做足準備。」對河內FC觸傷小腿舊患的艾力士表示，目前正加緊治療，相信周六可復操，希望可趕及在第3圈應戰。

521個IG用得kitchee做開頭，應該理論上係以公主/公關經理身份 開掛
私人IG應該另外開啦

貼丁圖都話係吸引下人add，進而留意傑志、支持港足
平時應該係貼啲公關工作、有佢嘅傑志相之類掛

但佢似乎真係用做放生活事九五搭八多
貼幾日砌圖係咩意思？高美斯/中國輝/墓臭係傑志最後一塊拼圖 ？

Private左

係咪諗多左

3隻鬼齊左腳啦
李安度 柏度祖利亞 里奧施華

sor 係廣島三箭

自膠

都係剔排勁旅

廣島有錢應該一早留烏達卡啦

rvp根本得啖笑

而家打土超好似重入到波
咁黎到亞洲應該超班
有供應既話

oh robin robin robin why did fergie go and hurt you so bad

同一個對賽組合一個月對6次不是夢

2016-17中銀人壽香港超級聯賽將於2月3日(星期五)假香港足球會足球場上演一場賽事。由港會主場迎戰冠忠南區，賽事將於晚上8時正鳴笛。門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

重賽冇乜吸引力

442 先係
佢踢中堅
前面出多隻鬼

手持首回合飛尾可以半價買次回合

442今季係中甲wo
基臭la

諗諗下簽哂都冇用
因為有傑志豬係度

alex chu 好過rambo好多

諗起南華對公民

未踢343前係

偍過左賀歲，我就覺得兩個差不多

傑志宇宙隊人選:
葉鴻輝
高美斯
白鶴
徐德帥
李康廉
梁振邦
曾錦濤
羅拔圖
羅港威
羅曉聰
曾文輝
張健峰
黎耀昌

成set打包返去 咁都攞唔到港超同我死左去

BIG MAC

原來 j league post 都有講

做咩呀

有幾世界 無料到既

無言的 親親親 侵襲我心
仍寧願親口講 妳累得很

你含住我 我亦含住我

前傑志神射手

卡卡奧

都係最攻

今個禮拜大家睇邊場
我睇大埔

又幾好睇喎

東方對元朗
冠軍前哨戰

睇我射爆肥鳩

捐狗窿
早收就睇埋元朗

2:37 東方球迷舉龍獅旗

傑志萬軍師

狗志：川崎讀賣都贏到 川崎前鋒都伊絲執

93-94年

好唔開心

無女朋友？

我愛的人 不是我的愛人

又黎四十人大軍八條戰線

你有傑志總領隊同9527兩大巨頭陪你

個個都講到傑志咁勁
我幫佢地諗計重奪聯賽姐
jared都講到傑志成隊拜仁咁
咁緊係要做埋拜仁做既野啦

青山院友？

遲下去TMH出placement 應該有機會見到青山院友9527同陳天光

好掛住當年經經講香港波精華

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) has received the candidatures of eight candidates for the four places available to the AFC on the FIFA Council.

At least one of those four places must be filled by a woman. The candidates who have submitted their candidatures to contest the election at the AFC Congress on May 8, 2017 in Bahrain are:

FIFA Council Member (3 positions):

1. Mr Zhang Jian (China PR)
2. Mr Mong Gyu Chung (Korea Republic)
3. Sheikh Ahmad Fahad Al-Sabah (Kuwait)
4. Mr Mariano V. Araneta Jr. (Philippines)

FIFA Council member (Female) (1 position):

1. Ms Moya Dodd (Australia)
2. Ms Mahfuza Akhter (Bangladesh)
3. Ms Han Un Gyong (DPR Korea)
4. Ms Susan R. A. Alshalabi (Palestine)

The final and confirmed list of candidates will be published as soon as the eligibility checks have been conducted.

The AFC will also elect a new AFC Vice-President (East) to replace Mr Zhang Jilong (CHN) for the remaining term of 2015-2019. One candidature has been received for this position:

AFC Vice President (East):
1. Mr Mong Gyu Chung (Korea Republic)

In accordance to the FIFA Statutes and the FIFA Governance Regulations, the above list of candidates for the FIFA Council will be submitted to the FIFA General Secretariat in order for the FIFA Review Committee to carry out the eligibility check on each candidate.

The AFC Electoral Committee comprises Chairperson Mr F Randall Cunliffe (Guam) and Deputy Chairpersons Mr Lim Kia Tong (Singapore) and Mr Muhannad Fahmi Hamad (Bahrain). The Committee is responsible for the organisation, running and supervision of the elective Congress.

個波靚到好似手擺咁啊

點解無麥基？

邊撚度俊呢？

新手留名

托利晃

屌你朱力士點都同靚仔扯唔埋呀？

521同老公係咪情變

下？

source?

幾萬名傑志ultras is ready

冇韋拿同左羅已經唔使討論

果陣既盧比度幾FIT
而家變左個啤酒肚阿叔

果陣盧忽度食左車車，車車好大波

車車唔係夾嘅咩

【#亞冠盃 附加賽】
#傑志 作客 #蔚山現代
FOX SPORTS直播！

支持香港足球！撐自己人！上一場憑林嘉緯加時補時階段入球，擊敗河內FC，相信好多球迷仲好記得幾咁熱血！到底傑志挑戰韓職勁旅，可唔可以再下一城，記得留意直播！

除咗呢場之外，我哋仲會直播另外幾場亞冠盃附加賽㗎！

2月7日（星期二）
5.30PM 大阪飛腳（日本） 對 柔佛DT（馬來西亞）
FOX SPORTS 2直播 (now 671台)
6.20PM 蔚山現代（南韓） 對 傑志（香港）
FOX SPORTS 3直播 (now 672台)
7PM 上海上港（中國） 對 素可泰（泰國）
FOX SPORTS直播 (now 670台)

2月8日（星期三）
7PM 上海申花（中國） 對 布里斯本獅吼（澳洲）
FOX SPORTS直播 (now 670台)

#AFCChampionsLeague #AFCDoubleStrike #Kitchee #香港勁揪 傑志 Kitchee

你在那裏知？

唔係13哥講都唔知原來VB玩完左

車車個車頭燈真係好大架

執左笠

保贊麥基戰神艾里奧冇得輸

史上第一支以職業掛帥嘅馬代球隊係VB，但投資者已經唔玩所以VB降到落丙組變返業餘。

連卓斯同謝德謙

南華老對手

我d女仔friend都話係謝4,麥基，鐘意這類

肥邱呢？

朋友西 可以屌 記得要帶套

介紹個嚟啦屌

人地有男友

估唔到你咁MK
我都無拍過拖
同女仔講野會緊張

又扮毒

戰神兩兄弟邊忽靚仔

你同青山d姑娘講野個陣會唔會緊張?

大佬都叫青靚白淨既
又單眼毛 成隻泡菜咁

讀nursing？定allied health ？

緯仔so mean

無同青山姑娘講過野

是咪癲得制比人隔離左

親民

有人自認左做青山院友

南華會戰勝歸來!

confirm左?

我諗係 pub 住先啫

唔洗 marketing 咩

學生港波請helper
有冇手足想為香港波付出多的牙

要洗錢，不了。

你有份?

我好怕同d有情緒問題好似depressed 又或者anxiety 病人接觸

唔好扮醫生啦屌你

to天光陳

傑志：
未comfirm對手，未肯定打邊隊，廢事宣傳曬錢；
Confirm咗對手，大家都知，廢事宣傳曬錢。

上身

有無人打算射波睇fox支持傑志？

呀!!!!!!!!

醫生好出奇咩

會否係香港搞睇波聚會一齊支持傑志？

之前唔係有搞？

有，全部專業人士，人工40k up

'

我把我對摺 輕輕把你也對摺
今生是你借我的 來生是我答應你的

專業9up

Big 3大軍平均年齡

東方 30.96
南華 28.5
傑志 27.3

2月4日馬超復踢 ，入場人數同港超差唔多嘅t隊主場對檳城有電視訊號直播，可以睇吓羅素同巴西拍檔組合有幾慢，上仗t隊畀彭亨大炒今仗唔揾檳城發洩個教頭就準備畀人踢返去印尼，不過檳城揾返嚟嗰位巴布亞新幾內亞國腳似乎出得場，睇睇佢可唔可以救吓檳城。而吉蘭丹對柔佛取消，因為柔佛備戰亞冠外所以避踢，吉蘭丹3輪踢得一場，一場水災取消一場就柔佛。

對比下j league
紅鑽 27.57
三箭 26.39
fc東京 25.47
飛腳 24.5

k league
fc首爾 27
全北 26.32
濟州 25.86
蔚山 25.57

我呢啲散工撚感到自卑

河內FC平均得23

13哥高質過三傻好多

Agger 高質過二姑傻

大家係不同崗位推動香港足球

拉登睇波聚會：全部癡線佬，發貼數40k up

卓耀祖

你日日倒緊傑志米

聽講搞手會買好多酒，食品。

男仔：$1000位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

p.s. 呢d睇波團無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心睇返晚。

今次邊架遊輪

垃立架遊艇

上次活動d相 你睇大家幾開心

上次港威咪俾人影到有去呢d睇波團

有冇圖

已經用垃王權利幫大家同老細book左遊艇

我對你始終痴心一往

好想幫十三哥

其實睇fans留言嫌檳成用兩個亞援，現在成績差，唔排除之後要換外援(有d fans話想有多隻巴西鬼/西人鬼)，好彩澳洲防中比人批評多，羅素真係無人提起 教練都比人鬧到飛起

老實講泡菜仔張poster好靚，高質過同樣老虎仔柔佛dt好多

港隊未來左閘應該係李毅凱同許宏鋒之爭。
前者進攻太弱，防守唔算太穩，又火爆；
後者進攻上速度/傳中都唔錯，但防守技術有待改善。

進攻：許宏鋒大勝
防守：李毅凱小勝
身體質素：許宏鋒小勝
速度：許宏鋒小勝
紀律：許宏鋒大勝

用兩個亞援唔係問題，如果兩個亞援可以起到作用有咩所謂，反而係前面鋒力問題，檳城外援得一件係前鋒，上2仗仲要冇出，中前力量支援非常不足，同埋有冇需要用兩個外援中堅，羅素同盧保呢對組合殺高波掂，但喺頭2場其實一般般，2個轉身鬥慢，有好幾次差啲出事，同埋佢哋指想佢回巢嘅巴西鬼係檳城升班功臣，叫莫拉拿，仲有一個係阿根庭人，而佢哋認為唔係咁掂嘅澳洲防中費拉拿上季喺印尼萬隆踢咗半季，但唔係踢撚手防中多而係踢中堅多，其實羅素個位同佢調轉玩吓都得，不過檳城球迷希望回巢嘅外援已經去晒印尼，佢哋懷念緊嘅莫拉拿已經畀印尼斯里維加亞用鐵練綁實，嗰位阿根庭人都過咗印尼，莫拉拿上年喺印尼屈機，好嘢人哋仲唔揸緊啲咩？點解萬隆唔同費拉拿續約？當然有原因，不過如果我係檳城球迷我就會睇埋後日至決定屌唔屌佢屎眼，我facebook 有幾個檳城隊華人支持者，問佢哋點睇羅素，佢哋話要睇多兩場先講，佢哋上場都冇入場睇，同我哋一樣只係喺直播睇咗第一場，有一個仲要完全唔知有一個香港球員過咗去佢支持嗰隊波到，要我提佢先知，可能生意太忙做到馬超開季都唔知 。

十分認同 左右閘係少數華人球員贏到入籍球員嘅位置 對身高要求無中堅咁高 如果兩個其中一個有好似GPS咁嘅急勁傳中 就岩晒Kim嘅死球9斬戰術

手腳早安

巨雞巨雞

ching 早晨

今日正式開工，早晨

親早上好

正呀

青山要開工？

尤其香港高質左閘少，gps已大倒退，這個位置可以爭下，黃梓浩也有機會(如亞冠有得出)

Foxsports 都講左播蔚山，即係傑志confirm 唔洗去濟洲？

唔洗等仲裁結果？

身體對抗性再強d, 下盤穩d 就好

KKP雖然無乜可取之處，但佢下盤已經係香港球員穩嗰堆
Fu dragon 下盤都好穩！

無錯，香港年青球員對抗性較差，可以向442學習下

442係天才

今日出仲裁 結果？

香港球迷成日屌442同陳七 但無諗過佢兩個嘅替補仲廢 中鋒位依家有妹祖都好啲 早兩年用廢mic 出佢我寧願睇返七爺中場射波算

9UPPER 相比之下, 反而豆腐過442
無乜聽過442有傷

當專心唔發夢o既442, 其實高質過9UPPER

不過要442專心先係最難o既事

442水準好穩定
全世界都打得好佢就硬係會派下膠
全世界都踢得差佢就好似上左身咁

一開波就陰鳩中國輝

正是，大賽球員，平日成日發夢

佢試下中國輝有冇發夢 一開波陰鳩佢等佢之後90分鐘都打醒12分精神

442可以踢左右閘，中堅，防中
這種球員近年較少

踏入雞年後首場港超聯賽事今晚於香港足球會上演，由港會主場迎戰冠忠南區，南區2017年兩戰全勝，今仗於季內第4度鬥港會，自然以3分為目標，向更高聯賽排名進發！

Ricky：要超越上季排名
港會對冠忠南區這個對賽組合，相信球迷已非常熟悉，畢竟兩軍今季已在各項賽事對戰3次，南區3戰全勝之餘更怒轟13球、只失1球，加上連挫南華及傑志兩支勁旅，令主帥鄭兆聰（Ricky）定下更高目標：「今仗目標必定是全取3分，連挫南、傑兩強後，球隊士氣大振，希望向比上季更高的聯賽排名（第4名）進發，同時打入一項盃賽決賽。」

Ricky笑言，南區上半季偶爾出現表現好但無分落袋的情況，但踏入新一年後似乎開始「行運」：「保持好表現再配上運氣，自會有成績。」港會領隊伊華特坦承南區實力較強，爭勝極有難度，惟望盡量避免後防犯錯，以穩守突擊求搶分。

重要夠膽用波
雖然佢成日話因為自己夠大力一腳清先比人睇中

你當羅素死ga!

排名one two three four 年年one two three four
這是南華點的歌 這是油渣點的歌
記住曾經當初爭標過

重有科夫. SORRY, 講漏左

唐文左右閘防中左右翼同前鋒都打過
重有收左山既煌者

楊賜麟都得
不過唐文，b已不是年青球員
徐宏傑加油，新442

2016-17中銀人壽香港超級聯賽將於2月5日(星期日)假旺角大球場上演一場賽事，由東方龍獅主場迎戰九巴元朗，賽事將於下午5時30分鳴笛。門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上仗在超級聯賽作客被和富大埔逼和1:1的東方龍獅，今仗重返主場與到訪的九巴元朗對陣。對於球隊上仗在領前的優勢下最終被對手追和，未能全取三分， 賽後教練陳婉婷直言對戰果感到不滿意，她指出作客的場地較為乾硬，令到球隊的發揮受到影響，加上球隊在上半場錯失了多個可以拉開比數的機會，最終只能取得一分，可算是自食其果。她認為要競逐聯賽錦標，最重要的是自己每場要盡力贏波，才能夠取得主導權，而並非寄望對手失分。 今仗與最近狀態大勇，士氣如虹的九巴元朗對壘，雖然球隊之整體實力較為佔優，但對手畢竟是一支具有相當質素之隊伍，對球隊可構成一定的威脅，必須要小心防範。

上仗在超級聯賽作客以3:0擊敗港會的九巴元朗，今仗再度作客與主隊東方龍獅硬碰。對於上仗球隊之表現，教練曾昭達表示滿意球隊的發揮，他坦言己隊上半場久攻不下，曾經擔心過會失分，幸好在下半場很快就取得入球，鎖定勝局。他指出球隊在上半季的發揮超越預期，認為球員的自律性是成功的主要原因。在未來的賽事，曾教練只會要求麾下球員盡力去踢，不會對他們有太高的要求，以免給他們太大的壓力，下半季球隊每場都會全力爭勝，至於能否取得前三名，則盡力而為。 球隊目前以十二戰得廿三分，躋身聯賽榜三甲，並且取得廿九個入球，入球能力相當強，入球數目僅次於今仗之對手東方龍獅。球隊最近取得三連勝，現時士氣高昂，球員爭勝的決心相當強，亦無懼作客的不利條件，有信心向主隊搶分，並報回首循環落敗的一箭之仇。

2016-17中銀人壽香港超級聯賽將於2月5日(星期日)假大埔運動場上演一場賽事，由和富大埔主場迎戰R&F富力，賽事將於下午2時30分鳴笛。門票一律收80元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上仗在超級聯賽主場以1:1逼和東方龍獅的和富大埔，今仗在主場再度出師乘勝追擊到訪的R&F富力。對於球隊上仗在勁旅東方龍獅身上搶回一分，賽後教練李志堅表示對戰果感到滿意，他指出己隊在四日內踢兩場比賽，在初段時間確實有點不集中，反而因早段失球才令到球員早點醒覺，整體來說滿意球隊的表現，球員已盡全力。至於為球隊搶回一分的入球功臣隊長黃威表示己隊在上半場因過份大意而被對手有機會取得入球，而下半場球隊之表現明顯有改善，認為賽和是合理戰果。球隊於聯賽首循環曾以2:0擊敗R&F富力，今仗在主場再戰對手，有信心能把握主場之利，發揮出拼勁，勇往直前，再下一城。

上仗在港超聯作客以0:5不敵傑志的R&F富力，今仗作客大埔向主隊和富大埔搶分。球隊上仗面對勁旅傑志，實力明顯不及對手強橫，在力戰下落敗。球隊目前以十戰得六分，在港超聯積分榜居於第九位，尚未擺脫護級威脅，仍需要努力搶分護級。然而，球隊最近出現了較大的變動，於轉會窗重開後羅致了梁子成及陳立明等球員，在人腳大變動後仍需要時間去重新磨合和調整。今仗作客迎戰主隊和富大埔，球隊除了要爭取球員之間的合作和默契之外，亦必須要克服作客的不利條件，令到球隊今仗搶分增加了不少難度。

正宗和波賴地硬

《請珍惜442...（認真）》

《請珍惜陳七...（認真）》
《請珍惜偉豪...（認真）》

林樂勤下季都走唔出港超係咪代表黃金一代j完？

賜b

又唔可以話黃金一代無前途，做到港超主力也幾好
不過無得去歐洲

每一代都實有人做到港超主力架
肥邱都係港超主力 但無人會j佢
林樂勤有埋父幹都外流唔到要屈係港超 第時港隊無希望啦
希望佢剩係簽半季飛馬跟操 keep住狀態等下季外流啦

真係唔肯定佢仲有無機會外流
不過黃金一代外，都有其它幼幼值得期待下，巴拉克同雅高(不過要先搞好護照)

無護照咪做到件件最愛假鬼

已被取消注冊

垃垃隊好多幼幼

黃金一代仲有余煒廉在元朗

除咗貝利 之前仲有山東魯撚同含大都想簽林樂勤 不過而家落咗閘

我見到霍斌仁明明好廢，申花都不停借佢去歐洲，有d奇怪

keep 住 F5 la

應該最早都要 3-4 點

歐洲時間朝早

仲裁 結果

442傳中都唔差

如果最後傑志對濟州聯，可能係好事
因為濟州聯近幾日先知可能又要打呢場波，應該準備不足

大家買左機票飛去韓國未

晨早流流就發功真係服撚左你

鬼咩
明知英國工作證果度麻鳩煩都仲要去英國

先天條件好

有講錯咩

霍斌仁屋企好有錢
之前u23都麻麻
上季佢踢阿塞拜彊超級聯賽，出咗幾場，13哥比咗條link我睇,明明兩隊波打緊和，下半場霍斌仁一出場送12碼比對手，搞到輸波好廢

又唔願入大港腳

蕭柏霖都係
簽埋何直軒可以重現亞少盃防線

係咪真 ？
好耐冇見佢同佢老公一齊入場睇波
ig好耐都冇po相

不了，水平低，另一場佢差d入烏龍波

《請珍惜肥鳩...（認真）》

09年八強傳比卡里祖果球

夠黑 唔踢得都嚇得
作用同墓臭一樣

係咪所有歐盟地區都咁鳩煩

青年軍都屌打你full team啦

好似係英國特別煩

傑志班鬼頭仔應該易d外流
亞援身分外援樣

好多球隊鐘意香港鬼佬球員

情變都唔輪到連登仔啦

過多幾年出去做牛奶仔學踢波

講大學生

更加肯定無入港大係正確選擇

睇之前d報道，五六年前都有中超隊睇中麥基，不過佢拒絕
鬼佬好吃香

其實都有心既，442好應該送件波衫俾佢

溫俊個樣鬼鬼地，就有中超隊睇中佢

你氹到一大班連垃圾港大都入唔到的連登仔好開心

收皮啦拉登仔

簽咗jh?

港大其實唔垃圾
你先係垃圾呀傻鳩

黎耀昌真係好正 把聲chok住咁老吹

香港足球代表隊首席本地前鋒陳肇麒（陳18），在農曆新年前落實以20萬元轉會費從南華轉會香港飛馬。不過，原來南華在轉會條款上列明陳肇麒季內不能倒戈，難道害怕被這位港隊前鋒調轉槍頭攻破大門？

31歲的陳肇麒早前完成轉會飛馬手續，將改穿18號球衣，並在初四起隨隊操練，為月中菁英盃及聯賽對南華備戰，不過，據悉南華在是次轉會附帶季內任何賽事都不能倒戈對南華的條款。陳肇麒今晨操練後，證實有這項轉會條件，至於為何列明不准對南華則未有深究，他說：「借用會有此條款並不出奇，轉會也有此要求則甚少有，但最重要是可以完成轉會。」根據港超聯賽程，兩軍將會於本月19日在旺角大球場正面交鋒，足總盃及菁英盃則因分別處於上、下線，只有雙雙晉級決賽才會碰頭。

#新聞嗡乜9

東方仲未公佈買飛
點攞假牙

全部都不成氣候

降頭

梁家希!

已被炒

有咩要幫手先

mk

耆英盃+足總盃飛南唔同線, 除非大家入決賽, 如果唔係得返今個月中聯賽有機會對戰 (其實仲有季後附加賽, 不過wfc)

家陣大家知點解肥積踢到中超啦

鬼佬，加佢阿爸識人(佢自己講)

冇一隊肯接收梁家希 ?
港會買佢啦屌

又話垃立

踢港會無人工，仲要倒貼會費

冇野，藍屍明先垃立

垃垃好似縮骨，無ar

開庭未？

AFC大定個仲裁庭大

仲裁庭，世界性

黃洋

羅港威現在都不能倒戈飛馬, 南華同樣不准陳7倒戈十分合理

叫daddy告埋上仲裁庭啦
咁多組得佢要做兩手準備

佢而家傷定係點?

最衰油渣下屆唔玩, 唔係過南華都好

羅馬簽佢都o岩, 話晒後生仔

不好，腳患馬

go scaa la diu

油渣咁柒 不了

陳七倒戈危險性大D
條友係大賽球員, 一定係呢D 時候入到波
平時就射十球, 有十球無力或飛機

真係大賽球員定平時hea踢

根本轉會有呢條條款已經唔合理

唔應該話左羅唔準倒戈 所以7爺都唔比倒戈就合理

其實陳7開季冇耐就hea踼，個陣已經同fd講笑咁講條友仔係咪hea踼搏走

外借就話合理姐
家陣轉會 轉會費都收埋wo

其它地方如都是如此，轉會時你情我願傾ma

恒大喺2012年用570萬歐元（約4,900萬港元）收購艾傑臣，賣佢俾上港收番1,850萬歐元轉會費，仲加埋喺來季中超唔可以倒戈上陣嘅條款

兩邊都同意左
一個願打一個願挨有咩好講

佢都HEA左好耐!

exactly

梁家希係唔係已經冇希望

有可能

上年仲講話要賺錢養家 而家點算

秦國素可泰因為大陸放新年假
冇人搞簽證
搞到冇得提前去大陸備戰

以為食野果d假牙

故意？

岩呀....兩邊同意曬 咩條款都合理化啦

定左離職條件先放你走，走左又屌返人地
如果你撈文職唔比舊老細趕到你絕？
利申:e家份工要轉公司，要過一年冷河/一年內唔可以從事雙關行業有關工作，否則律師信最遲聽朝就到

波牛真係波牛

柒爺有腦就唔係柒爺啦

就咁睇我又唔覺陳七係屌緊喎

過黎香港先LAW.....泰國免簽證黎到香港

我垃同飛馬今週輪空, 有時間招呼舊將片野同pk王

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性 壞事情

體育界選委料全投林鄭月娥
貝鈞奇：佢好關注體育發展

【即時】(14:58) 林鄭月娥下午在會展舉行競選分享大會，體育界選委、足總副主席貝鈞奇到場時表示，體育小組的選委初步傾向支持林鄭月娥，稱和對方在多方面均有接觸。貝鈞奇又稱，林鄭十分關注體育發展，在2006年曾親身到多哈亞運替運動員打氣，並承諾爭取興建單車館。「佢做到呀，所以支持佢。」

有記者問到，曾俊華同樣十分支持體育，貝稱只能支持一個候選人，稱很大機會將15票全投林鄭。此外，港協暨奧委會會長霍震霆和足總主席梁孔德亦有到場支持林鄭。

#獨媒報導

兩份獨立的合約，互相無關係

組隊垃飛聯! 借埋傑志個場黎打friendly

點解新四小龍要取消埋註冊
冇身分證咩

4點
有結果未

貝鈞奇食撚屎

有黃金寶

垃隊5號去屯門踢賀歲波

daddy 冇 standing 插手

最多我諗到係開另一個 action

告 afc 決定得遲 breach duty

有結果未

至小一開波讓我傑兩球先

夠7年，有身份証，無護照

因為無護照所以唔俾註？

被fifa揭發未夠18歲時無香港護照註冊，違反未成年誇國轉會，連同幾十個外籍青年球員被足總暫時取消註冊，可以睇翻scmp報道

重點係是否non-football reason 轉會

屌部 laptop 連唔到政府 wifi

職業足球

馬代今個月世界排名會高過香港

yes,所以4小龍己取消註冊

Why

我估hkfa已經收到各球會提交non-football reason 的証明，而家等緊fifa回覆便可解禁

hkfa個網既相好hea
有d側身 多數正面 有幾個大頭 有2個無相 想點

轉咗會d球員無update

林志堅個樣好似bob叔

好on9
明明同一件衫但有三款唔同既相

Lausanne, 3 February 2017 – The Court of Arbitration for Sport (CAS) has issued an Order on Provisional Measures rejecting the request of the Korean football club Jeonbuk Hyundai Motors to stay the execution of the decision taken by the Asian Football Confederation (AFC) Entry Control Body (ECB) on 18 January 2017. Accordingly, at this stage, the challenged decision remains in force and the Korean club remains ineligible to participate in the AFC Champions League 2017.

原來唔止世界排名, 連elo rating都係冰河時期既港隊稍為高過而家...

kim帶住咁既料都只係交出同冰河時期港隊咁既表現, 真係唔多合格

唔駛煩去濟洲

全北仍然不能參加亞冠，仲裁结果

抵死

其實d相係球會交俾hkfa
不過講hea，應該最hea係垃垃隊

有冇人準備買機票

其實贏咗河內之後，傑志fb group已經有人話會去韓國支持

diu cas 成日都唔出 judgment

想學野都唔得

你港超影咁多相做宣傳
好心dean li執執佢啦

你幾時開翻呢d高質po

佢呢一世都開唔到

傑志作客釜山道

巨無霸餐賽果預測

港會 vs 冠忠南區 香港足球會足球場 20:00
預測: 0 : 4

理文流浪 vs 南華 深水埗運動場 14:30
預測: 1 : 2

和富大埔 vs R&F富力 大埔運動場 14:30
預測: 2 : 0

東方龍獅 vs 九巴元朗 旺角大球場 17:30
預測: 3 : 2

係咪天光陳d friend

邊個咁柒

腎天光係隔離同波台老鼠開緊戰

不過有人入場睇波

下有幾柒 我欣賞 你班仆街無激情

On99

恆大名單得alan同保連奴
無亞援

個金亨鎰咪亞援

漏左仲有個古拿迪

其他中超係咁天價買人，唯獨恒大好似冇咩聲氣

咁咪齊晒3+1

唔見有註佢

Bet365

0:2
0:2
3:0
2:2

唔嘈啦
好鳩無謂

注左金亨鎰，恆大firm咗

亞冠外理想結果:
蔚山現代2:1傑志

有機會？

Chan Hiu Ming 陳曉明：
好耐無同大家分享，首先祝大家雞年進步，身體健康。

近期因車路士以3-4-3陣式打出成績，吸引很多球隊爭相模仿。本人曾經多次分享，陣式是死，教練應因應擁有不同球員、不同特性，釐訂適合球隊打法理念的陣式。今次特意和大家分享3-4-3陣式，因為本人和李健和早於十多年前，以3-4-3 陣式於甲組作賽，亦曾試過於香港隊試用。

我們曾經相信，3-4-3 乃進可攻，退可守的陣式，當時以3-4-3作賽的原因是，當年大部份港甲和亞洲球隊，仍以4-4-2 作賽，面對對方兩名中鋒，3中堅的好處是，讓三名中堅的其中兩名，放心追盯對方前鋒，另一名則作包抄，因此於當時香港隊對北韓的比賽，我們安排卓卓、高尼路及偉豪作三中堅，三位球員亦表現出色，讓對方不能輕易於禁區內取得優勢，可惜對方憑一個遠射，破解了三名鐵衛。兩名左右邊路球員，必須具備進攻防守的能力，以及良好的有氧及無氧耐力，因此當時於甲組比賽，我們把原本出任前鋒的曾錦濤，改造成為右翼衛，因為阿濤是所有球員中、耐力最好的一位。直至今天，他仍然繼續出任這個位置。

至於中場兩名球員必須非常全面，助攻助守，現時車路士成功之處，就是擁有Kante 及Matic兩名超級工兵球員。當然，面對現時眾多球隊的3 名中場球員，其餘進攻球員，必須參與防守，包括於高位遮線，及需要時回防至中後場。當年本人帶領甲組賽事時，曾希望以一名外援球員帶領一名本地球員(當時是阮健文或劉念溢)擔當此角色，遺憾可能因Budget及物色外援問題，未能找到此位置的最佳球員，因此亦試過把比圖推上，但效果仍然在期望以外。

結構3-4-3，當然最後的拼圖就是3名前鋒，近年大多球隊採用4-3-3 或4-2-3-1 ，因此大家對3前鋒都並不陌生，要拆解的，只是兩名邊鋒是翼鋒拉開一類( Sterling?)，還是靈巧入中路打配合及入涉一類( Hazard？)。當時己隊亦有不同之配合，例如黃鎮宇就偏向打邊，歐沖就偏向入涉。當然年輕球員當時還年輕，大部份只是17-18歲，談不上成功，但每個決定我們也經過考慮，基於什麼原則去釐訂陣式打法。

回想當時，我們要香港隊在短短兩個月改變陣式，實屬誤判，亦太理想主義，因為當時大部份球員在球會，皆以4-4-2 作賽，對翼衛打法，三中鋒配合等，實不能透過兩三課去建立，因此當屆東亞盃，防守尚算穩健，進攻則未能打出太悅目的組織。我們幾位教練當時經驗尚淺，現在反思當時仍有很多需要改善，就像我所說，我們不應以陣式規範球員，而是應該從球員特性去制定陣式。不過當時估不到，3-4-3 陣式竟於十年後成為熱話。

年前仍然有愚昧之人士，指示全港青年隊必須以當時最流行的433作賽，可見視野之狹窄。誰人可預知今年，流行可以是3-4-3，或者若干年後，亦可以是回歸4-4-2。要教育青年球員，最重要是建立良好的技術基礎，及對足球比賽和戰術的認知 (understanding of game 和 tactical mindset) ，那管未來流行什麼陣式，球員亦能得心應手，揮灑自如。

係香港買會犯法，不了。

曉明sir有point
陣式係死，人係生

想知bet365係咪會派人去各個場睇

旺角場龍門後最高個排成日都有幾丁友坐

都市傳說話帶住耳機係到密密針既都好大機會係

係咪講緊果本咩手冊

老老實實香港d教練都唔係個個好高戰術理解啦
要班球員理解

ricky 541

好想曉明sir教返球會或者國家隊

其實陳曉明真係唔錯bor
屌你老母逼害

除左唔滿意放美帝鋒打左閘之外
ricky算係用得幾好541

冇話佢差
佢應該係最好果批
不過講到最後好多教練都係將d球員塞落套戰術就算
唔係戰術就返球員

曉明:澳門無老細無政治有糧出。返香港?不了

豬sir夾硬塞傑志班球員打343

下次留意下先

傑志咪一個好例子
343 打到咁

其實我最想講唔係傑志
係南華

可以留意埋我

細佬打閘？

陳曉明=Fortune Kim接班人

蔚山有咩勁人？

不過根據天氣預報，蔚山下周二氣溫低見零下2度，早前曾到南韓修讀亞洲足協專業教練牌照課程的「朱Sir」稱，最令他擔心的是當地的嚴寒天氣：「本地球員難以適應低溫，而且南韓室內常開暖氣，室內外氣溫可相差逾廿度，球員不習慣的話容易不適，他們除要注意在室外保暖，在室內也要留意補充水份。」

條友大把人話佢紙上談兵

傑志將於2月7日出戰2017年亞冠盃外圍賽第三圈賽事，如閣下將打算前往韓國為傑志打氣，請將你的個人資料(姓名/聯絡電話/所需門票數量)電郵到fans@kitchee.com。

我們將盡量為閣下提供門票，並滿足所需的打氣物資。
感謝大家一直以來對傑志的守護和支持。

亞冠盃外圍賽第三圈
蔚山現代 vs 傑志
日期: 2017年2月7日
時間: 18:30(香港時間)
場地: 蔚山文殊足球場

咁做教練又唔係淨係識戰術就得既

恆大狗唔註齊外援踢條撚咩

球隊時間表如下： *以香港時間計算
日期 時間 地點 活動
5/2/2017 2:05 航班編號: KE618 出發前往韓國
5/2/2017 待定 待定 球隊訓練
6/2/2017 18:30 蔚山文殊足球場 賽前訓練
7/2/2017 18:30 蔚山文殊足球場 蔚山現代 對 傑志
8/2/2017 13:40 航班編號: KE1610 離開蔚山前往首爾
8/2/2017 19:00 航班編號: KE607 球隊從首爾回港
8/2/2017 22:55 香港國際機場 球隊抵達香港

咁唔通好似垃圾波牛kim咁字都唔識多隻 剩係識屌鳩我地做keyboard fighter咩

馬浩龍 [GK]
3 麥根
5 雷力
6 柯子威
7 羅賓士高
8 喜比特
9 羅比高
10 米高堪士
22 芝利卡士 [C]
24 文家永
27 湯密士

謝德謙 [GK]
3 史必
4 劉學銘
5 加拉度
7 梁子駿 [C]
8 陸志豪
11 蘇沙
14 夏志明
20 比圖
21 馬高斯
32 內田智也

後備球員
21 岑賓華 [GK]
2 鄭智健
14 中村俊輔
18 美菲何利
19 黃榮傑
20 潘家明
23 白智傑

1 王子謙 [GK]
2 沈國輝
6 迪基圖
12 許宏鋒
19 陳港斌
22 杜馬思
25 基奧

咩陣黎

豬屎攻唔入咪又係變流星雨